# Mechatronikai Ismeretek Alapjai

```
Ágoston Dorottya
agoston.dorottya@mogi.bme.hu
```
* Vizsgás tárgy
* Van megajánlott jegy - csak 4-es vagy 5-ös

* 2 Db ZH és 2 Házi
* Időpontok még változhatnak

* Min 40% az aláíráshoz és megajánlott jegyhez
* +15 pont szorgalmi és órai aktivitás

